元朗組隊番屋企

Sorry 依家先出到黎
不如組隊送大家安全番屋企

TG group:

Push

推

仲返去？

元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
參觀下祠堂同山墳都係唔錯既選擇
聽講村屋既玻璃都特別脆弱,可能要加固一下